示威收錢加晒價！後排睇打都8000！

日薪8000
我諗住全職示威了

好快可以買到一呎凱旋門啦

就快買到首期，呼籲藍絲加入黃絲行動

我想企喺10 miles 後支援，求介紹

藍絲快d 一齊做啦

後方都咁高
尋日18區幾十萬人
每日都行一行
今次幾多外國勢力都要破產

前排人工冇中段加得咁多

因工作需要可豁免於矇面法

如果真係呢個價應該真係出解放軍都唔會清到場

真 最近買左幾個單位了

如果一百萬人和理非遊行算唔算後方支援 搞一次就80億 可以問邊個出糧

感謝美帝，啱啱俾到首期了

中後排都咁既價位 仲有咩人會去前線做盾比人拉

後排企兩次就多過前排 洗撚去前面博

藍絲一齊啦

我企到最後，要800 ok啦

【全球直播】聽日12點城市論壇:你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》?

城市論壇 香港電台 created a poll.

【《城市論壇》有心人 – 緊急呼籲🚨齊來表態】
你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？
（意見走勢將於2019年10月6日《城市論壇》期間公布）

聽日城市論壇期間仲唔超合作表達訴求？
聽日11:00,
銅鑼灣維多利亞公園 要聚夠人，
12點正式直播架啦！
快d facebook share / telegram俾你身邊嘅朋友知啦！

邊到有得收錢姐 我都想收呀
次次出完黎都無錢袋 搞錯

全民示威 生活無煩惱

搞錯 邊間嚟起價咁高我愛警察都係得6000渣😭

啱先靠示威買咗座太古城

我識何妖有冇double pay

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

我要買淺水灣

藍絲全面進場

加多個0再forward出去

真，我由6月玩到依家，
由劏房廢青變到依家有幾層樓喺手

太過份

如果係咁，大把人唔做正職去示威喇，做到狗咁都係得萬幾，去後排企下就有8千，啲看更轉行喇
橫點都係吹，加多個零嘛

［裝修指南］維港沿岸篇

青衣Yoho?

今次發逹了

仲請唔請人

番1日好過打工

無聯絡方法？

講左咁耐 究竟幾時過數

邊到有錢收？搵唔到蛇頭

好揾過打工，係時候藍轉黃，加入從速

佢哋真係好吹得唔攰架喎

直頭解放軍去示威 肥過肥仔水 仲要港紙出糧

後方支援都八千
前排先得萬五

咁撚好搵嘅...
可唔可以日日都有示威

屌你整埋個contact 嚟齊齊搵銀啦

藍絲睇到價位秒變黃絲

所以popo放工要換黑衫做pt

會唔會太少 平時收開一次8千萬

依D 9up真係會有人信

尾段support 600%

你地唔好笑
好多藍絲真係信到十足

呢d時候都仲係係度9叫 "收錢！！"
咁好搵你唔做正on9

一球一磚？

原來係你收夾棍

撕紙狗先得幾百蚊，仲做！？

由得d藍絲吹啦
死性不改架

算啦唔好再傳呢啲無聊嘢，佢聽日都唔記得今日講過呢啲廢話，求其9 up

突破

只要示威夠2000日 就可以full pay買凱旋門

邊到有得拎錢？？？？？

就快睇live都有錢收

啲藍絲真係信，今日講咗成日

做到唔使返正職啦

畀個WhatsApp聯絡嚟

中共咁有錢咪出5萬日薪請黑社會打鳩我地囉

屌你老尾 搵邊個收錢！！！

你發夢啊？

琴日8K, 今日8K, 都16K
一星期做4單 32K
一個月4星期, 128K, 肥肥

月入二十萬不是夢想香港人人有樓住了

一齊行
有錢齊齊搵

正,又有錢賺
我做中段 唔好同我爭

8000做後排🤣真既話我諗全香港狗屋可以搵定裝修佬

藍絲表示想報名

15000

佢地真係冇鳩腦...

齊示威 拯救香港經濟

屌你佬 終於可以買pro max

藍絲唔敢出黎開始又搞番呢D垃圾假新聞

一日=解放軍一個月糧

發達不是夢

月入十萬不是夢

蛇頭喺邊？ pm我 想做

求介紹

呢啲工我都想返，加人工快過通脹

香港人均GDP可能全球第一，律師醫生不了，示威才是正路，

多得示威 比左首期了

怪之近來多左咁中年、長者！
咁好揾，藍絲、你唔係唔過檔！？

真係信嗰啲人真係不知所謂
蠢撚到呢

貿易戰必勝術

出一次就8000, 班狗打生打死都係得兩三萬

努力D呀大家, 收得中共咁多錢, 就要出返咁多力
唔好蛇呀

日薪12000

一個月咪差唔多50萬

我做呀 蛇頭係邊？

有錢就不如學下謝振中警司，申請綠卡部署移民美國。

人一藍
腦便殘

今時今日仲信示威有錢收嘅藍
應該都係弱智仔嚟

仆街 要快d辭職遞信轉行

吹大左啦你

如果係咁好搵
藍都變黃啦

講埋邊度報名先得架

邊到有錢收

下 dllm 食水咁深 邊個蛇頭呀
我叫口號都1m喎

快啲全民一齊出黎收錢，等我地賺曬美國佬啲錢，等佢無得同中國打貿易戰

好過去炒iphone

廿萬一個月啦

但食唔起飯

點證明到自己係前中定後

後方支援有8000, 全民買樓上車不是夢

90 日 X 8000
720000

每日50000人

50000 X 720000 = 360億！！！！！

出得起依個錢得１個人ＪＡ ＷＯ

又俾老洗拖糧

我同成班fd已經搵到首期啦
你加入左未?

發達囉

你蠢先冇 俾蛇頭食晒都唔知

講邊到拎錢啦 拎錢拎到你破產呀仆街 夠膽唔俾錢睇下?

返工返工返工 最緊要返工

公屋仔無身份，宜家終於脫貧買私樓啦

示威師>>>律師、工程師、會計師

美國出錢呀
美國幾個家族同幾個人都出得起

聯絡資料呢？安家費點計？

背後主謀係咪誠哥條數計出黎係天文數字 又要持續咁多日

邊個落左格？

全民上樓睇呢獲 我報名 邊排請都得 一個月可開足三十日好搵過林鄭

其實如果係真
咁多錢
你班藍絲做咩唔出黎接job ar
你唔係話我知 你個價唔止咁掛？

邊度有得報

黑警主力拉𡃁仔㗎咋
藍絲中佬好安全架
仲唔快d把握呢個搵錢的機會？
做幾日就夠俾首期㗎喇

話時話
想報名應該聯絡邊個？

效率高過波叔嗰4000蚊喎

咁洗西做黑警，返足連OT 都唔夠你多！
班休班加枝炮有無得再加？

俾得起呢個價嘅話，我諗唔會係香港人去抗爭，係會由支那班人抗爭

Fat fat la

有錢齊齊揾
不分黃藍
只管黑白

好搵過地盤佬,全職示威了

藍絲都要染黃了，PoPo 唔再上班一齊示威了

咁就買得起太古喇

出現金定支票?
有冇供mpf?

示威5年就可以買豪宅
仲做咩打工仔一齊上街等買樓啦

嘩屌 後排支援都8000？ 仲請唔請人 CV幾好 有經驗 英文普通話都幾好可以接受訪問

咩黎？

藍絲公公婆婆信到十足
話學生為錢做，收咗錢可以買新電話新袋
翻到學校可以好威好型 所以出去嘅都差唔多喺學生

我屌你呀 做爛市
我收600$

15000 全港黑社會即刻拆撚左政府總部啦

向邊度收？

直頭高人工過習近平

嘩出幾十次買樓

藍絲點解唔一齊返

屌你八百萬人都出嚟了

照佢計法
如果我之前係前排
而家縮返後排好過

全民示威

唔好咁高調

青衣yoho幾時起

6月以來我都有出 宜家夠錢移民了byebye啦各位

我屌吖，我睇左咁耐戲
先知有錢收

次次都覺得信嘅人好可悲
痴線前排加得7000 中排就加三倍了
咁仲有人上前咩 當人弱智架

ok
我當個個係後排支援用舊價黎計
最多個次有2百萬人上街
都用2.4億黎找數。
仲未計其他
但真係有藍絲信嫁🤣

哇。。。我企後方都應該好快買到太古城，咁做人就有撚返地位喇

10 mile咋 無s

10萬人 個個企後方都8000

外國勢力呀

好撚白痴啲藍絲

唔怪得唔讀書啦
中一可以開始供樓

頂爛市，4千後排仲有冇空缺?

［裝修指南］維港沿岸篇
全屬央企物業！不殺錯！

青衣yoho
新商場

咁高人工實刺激到經濟啦

GDP gogogo
藍絲見有錢冇得賺實嬲嬲豬

邊度有錢拎呀
我又去賺錢
首期好快有

呢排肯定要再加碼啦！出去都起碼8皮野嗑

次次都係得軍師無錢收

值得廣傳
有錢齊齊搵

搵左三個月錢，我由住寶達邨變成住太古城
即刻有晒地位
我可以，你地都可以

太古首期不是夢.

佢老味，原來做咗義工咁耐

五毛有辦畀你地睇

好快就買到樓啦

依個價搵鬼信！係吹都吹大D！
捉到俾人打一身就一定，仲要面臨幾年或以上的勞獄之刑！

發達靠示威啦

autopay

我好想做囉 咁好搵

屌
後排都8000
星期二就遞信

支持藍絲一齊去搵真銀

點收錢

加完之後 前排攻擊連後排支援一倍都冇
搵鬼做咩

示威一個月人工可媲美公務員

咁我仲番咩工

黑衣人抗爭真目的首次亮劍，竟是愛國分子？長期抗爭令外國勢力介入的抗爭費增加，加重外國經濟負擔，因而中國或成最大勝家

有人話前線收左十億

廢青開一個禮拜工 人工高過班惡犬
咁惡犬有咩地位

後面企下都有8000好過part time

Push

On9 萬五蚊係時薪黎架，仲勁撚過英超球員呀！

有無搞錯呀！前排舊價同後排新價一樣，新價加到7500 好啦。

後方支援加薪幅度好大

發達機會黎啦，邊到出糧

後排抵屌，重有冇位

錢從何來

半山有冇盤放，去多幾次就儲夠首期啦

藍絲快啲過嚟一齊賺錢啦
反正何君堯都唔會比足錢啦
Come on

受薪
工作需要 可以戴豬咀了

黑警係咪好葡萄

二戰德軍列車炮

藍絲快啲加入

青衣YOHO.... 媽，我好亂

OK WOR 番兩日前線抵一個月人工

示威上樓不是夢

一陣有外國僱傭兵沖入嚟同港人爭食點算

話時話點收錢先，邊條友俾錢我㗎

老解：過檔了

好似要上前線自拍先有錢收, 藍屍們仲唔快D上街

邊個咁撚疊水

屌你你喺青衣入面搵到yoho嘅話，唔使你衝，我都俾皮半你又點話

4個月黎咪有五十萬以上

留底蛇頭電話好無

如果真係呢個價，解放軍直頭掙住黎做啦!

屌你
我400$

等睇遲啲唔同地點有唔同價錢

而家先知就太遲喇 我早個月收開3萬左右一日 有出鏡多2萬 有做指定動作多3萬 而家拎住2層樓炒樓喇

又黎幾百萬CASH係街到派

on99

可唔可以唔好咁留意藍屎？
仲有微博啲垃圾？
無人睇嘅垃圾成日post上嚟
專心搞好自己啲主線支線先啦

有冇安家費？

外國勢力係美金嚟啝
你地唔係收左港紙呀?
我呢排都賺夠 好想比人賺下
我約左agent睇 樓
88 遲啲見

點報名
popo ot左咁耐先夠錢買iPhone
我做2日後排已經有啦
毅進仔你乜地位呀

haha

排隊填表入職

屌 點解我一蚊都冇

返工啲廢老真係戇鳩架
之前8000已經日日講

火車炮
有佢光復埋支那都得

屌你一日萬五我發大達

hahaha me 2

叫埋藍絲啦不如

$400兩日

我做個個位草管人命都30000一個月 仲未計OT錢

歷史文

邊度收錢 係咪冇就問藍絲拎

上車買樓不是夢

示威又加人工
示威樓價又會跌
上車不是夢

美帝國破產了

Link？
拉大隊搵蛇頭

後排和理非都有8000
屌全職抗爭

聽講好多休班黑警，放工後過來做兼職

番一個月就買到樓

成功爭取香港成為世界第一示威中心

me three 😂

係後方都買到iphone

發達了

聽講依家去商場叫下口號 唱下歌每人送首期加架BMW

想知點出糧，係咪Cash

每次發夢，都冇錢收，我想問邊度可以攞錢？

收錢方式呢？

遂秒計? 邊到報名?

越多人越加價！癲覆左我對經濟學既了解～

警犬：我同幾個兄弟想做前排
邊度報名

有冇藍絲join

係咪真先，我立即返工

求報名方法

今次真係發達又發夢不是夢

嘩屌，比班支那狗知道仲得了
幾百萬人即刻落黎

揾人改圖整幾隻狗電話number做聯絡人

藍絲睇到後排都有8000即刻變黃絲啊

邊到有得報名

$300做兩日送一日

笑死 嗰班人冇腦 以為全人類都一樣冇腦

藍屍想搵食就快手

受僱人士獲豁免可以蒙面

我都想做...搵邊個呀?

買樓上車仲唔係呢鋪

5毛心諗：公平咩

謝sir 江sir 電話

嘩 一定上到車

就算做後面支援 10日都8萬
打算轉做全職了 咁好搵

強烈要求支持警犬集會加價加到10000
話曬都有啊爺撐腰唔好咁寒酸喇

好過做雞

藍絲係咪好羨慕

誠徵藍絲轉台再加500

邊度出糧

咁多個月條水喉仲咁勁, 實係外星勢力啦

呢鋪真係可以笑班毅進仔O一世T都買唔起太古城

華生

太抵屌了唔做全職示威對唔住自己 上樓不是夢

共匪真係變相助攻

嘩可以辭職啦

好快可以買iPhone 11 Pro max啦

fatfat啦

點解我仲係咁撚窮

收唔到錢 勞工處收唔收理?

又係得呢d濕鳩圖，電話呢？
藍屍，俾d heart呀，整得真d

科水科到冇哂錢
快啲救濟下我

8000*30=240000
示威收入重多過POPO
咁臥底係唔係食哂兩家茶禮

得8000？
我聽聞係出黎行下都有$10萬喎

不過$8千都照殺
Contact唔該

支持參軍 邊到報名 發窮惡呀

好好笑

實係咁啦⋯⋯

求介紹月入十萬不是夢

跪求連絡方法，做撕纤紙狗都得!

咁好搵一陣咪成個狗隊都做哂卧底
自己遊行自己縱火自己互打再拉自己

我打緊辭職信

求入職申請方法 我要發達了

唔怪知得咁多警察扮示威者，原來咁好搵!!!

你認真就輸了
都傳咗幾個月呢啲廢新聞就由得佢啦

蛇頭可唔可以搵我?
後方支援。我要7500就夠

買樓不是夢，今日去示威聽日去撐警

做爛市舊價錢企後排我都制

真係冇腦架喎

出就有，自動轉賬，快D出！

請我食餐飯就得

老細電話幾號？我都想賺快錢！pm我

快啲搵人帶我見蛇頭 準備好全職示威

有錢齊齊搵
屌你成班自私鬼

靠示威提早可以同女朋友結婚

Jeng

返兩日放一日，人工高過警務處處長，留返比毅進仔做黑警

點報名

咁要一至日都去啦，開工不足喎。

勇武月薪45萬
高薪過淋病

想做全職

唔好散播出去啊 藍絲好撚葡萄我地ga

藍絲們 羨慕妒忌恨？ 一齊囉？

做兩日中段又安全又好搵
廢老仲唔gogogo

屌你蛇頭食夾棍🖕

如果係真
d藍絲衝哂岀去開工啦

咁正邊到收錢？最怕有汗出無糧出

我就是成功例子

邊到收錢呀樓主
我唔撈正職了

咁少?

我個邊全部多個0

買樓不是夢

咁多錢 咪理黃藍啦 齊齊去呀

唔怪得黑警扮示威者，食兩家

咁嘅人工，班狗仲使當差？

咁被狗捉到認唔認收左錢好

邊到見工

我都想收

正呀
我日日去 年薪3百萬
呢鋪發達啦

我收緊十萬

點解咁低 ？

快，俾蛇頭電話我

我都想知係邊

咁好搵個個都做啦

8000先加到15000
3000就加到12000
咁我做中段啦

邊度報名，我要買新iPhone

已經賺咗1球 過多兩個月上樓

想Join後排 前線又要畀人拉又要食TG

藍絲一齊加入收錢啦

電話email都唔留個
叫人點應徵

樓主你個名完全配合番

買太古樓不是夢

原來林鄭想透過激發年青人示威嚟幫我地置業
一個星期咁多次示威,我就嚟高人工過林鄭

呢個價位我應該就夠錢移民去火星

後排睇下都買到iPhone 11, 好過軍裝暴徒

問何君x收

後排睇都有8000？ 點樣報名？

日薪都仲未有香港特首高

求介紹。等錢用

做爛巿 $800後排睇打
利申 可兼顧錄影

喂 白衣人後方支援日薪都一萬啦 黑衣後方支援先得8000

有咁多錢 一早獨立咗啦傻鳩

買樓冇難道

半日唔洗就1部iphone

唔怪得連登fresh gra 都100K 了

我報名，十个人。

難怪咁多黑警去扮示威者
又收黑警ot錢,又收外國勢力錢,就嚟住半山

後排抵做

如果有呢個價14億人湧落嚟加入啦

到而家都未收到我地應得嘅酬勞啊，香港人，一齊維權上訪中央！

要派幾多日先派完？？

邊到報名

點解我一蚊都無呀

可唔可以計下由六月九開始，一共要幾多現金先夠派。

拖糧有冇利息

痴線

邊度報名

屌

全職示威，淺水灣不是夢

中後排唔夠人
要大幅加薪

屌你佢講緊月薪呀

上車不是夢

全靠示威，首期已到

藍絲搵得咁少都咁多人做
做爛市

貼題,Dora大而不準

搵咁多
阿蛇仲以為人地住公屋

仆街 點解後方 加咁多人工

要賺錢了 上樓不是夢

請問工傷點計？

跪求聯絡方法？？

癡撚線，翻多兩個禮拜成年唔洗做

作都作好的啦好心

上次搵左個判頭叫何妖，但係到依家都未收到錢，可以點算？

今日開始，可能戴口罩都有2000

藍絲最中意錢 加入我地戰線啦

藍絲一齊加入我地啦

乜撚嘢 青衣 YOHO

邊到有錢收 我都想收

講成幾個月佢哋唔厭㗎咩

幾時同黑警人工睇齊

一日買到半呎

收皮就有，毛都冇條

到底邊到報名
屌
我想報呀！
都冇電話既？

可以換美金比我嗎？

我已經睇緊樓了

有冇介紹

是日風向：林鄭好撚勁呀，我哋就黎輸喇！

嘩 上車不遠了

宜家先知？
利申 已買太古城

721
831

由今日10月5號開始
打爛商舖搶嘢都係藍絲黑驚做

嘩，點解我地仲未發達？

我唔貪
做後援就得

咁好搵錢, 我想啊.
邊度報

幾時公開招聘？

錯啦，邊係8000一日呀！
最後排多收80000英鎊喇！
佢哋噏細數啦！從中食水呀！
唔信就出去問下啲建制鳩閪吖！

同藍絲親戚講左 叫佢去到自拍一張再send比我
篤灰緊係篤呢啲人啦

有無升得咁快

全新職業：示威師

而家仲有人信收錢架
都4個月

有冇藍絲一齊做？
示威賺首期不是夢

屌啦邊到出糧 出到糧既我一定會報稅做良好公民

大量藍絲會爭住做

笑死，持續左4個月，邊個國家比得起

感謝政府最近買左幾層樓租左俾驚犬

一齊做 一個月開足工 廿四萬 仲高撚過popo

如果係咁貴班藍絲仲唔爭崩頭咩
藍絲最撚垃圾就係人都知
為左錢咩都可以唔理

可有推薦？

Me 2

《城市論壇》你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？

屌 去咗咁多次
成層樓都蝕咗啦

求contact

求介紹
想全職做示威師

點出糧？畀現金？咁出糧條友咪分分鐘拎著成億係身

咁好做

點報名?

打個折俾你 半價成交

係就快！

我屌

辭左份正職開工

屌邊個爆個價出嚟
個個都話要報
陣間跌價同冇得食夾棍我唯你是問！

邊個比錢？

仆你個街次次都有人頂爛市

求教路 可以透過咩途徑報名

我廢柴，從來各項運動都係第尾，但黎個價企後排我ok家中急需錢，可否告知哪裡可以報名

支共真係技窮了

負責文宣既咩價位啊

聽日約咗經紀睇太古城樓

條友有冇諗過比現金 要拿幾多億
一人排一次隊
條隊長過去遊行

咁唔好咁快end game, 慢慢玩

［執倉］整理兵器倉庫

雞尾酒師30k
神獸師30k
裝修師50k
刺客100k
3毛1個post先0.3

知唔知點解呢幾日啲舖頭咁早收？

淨唱歌得唔得

佢地咁樣會唔會吸引到藍絲加入

老美貿易戰輸緊啦

有冇contact?

喂呀 你地圍威喂 又唔話人知係邊到攞錢
呢幾個月都未收到一蚊呀
再唔話我知邊到攞 負評你㗎

收到風最前有綠卡

企喺後邊叫口號有冇錢收？

撐警得幾舊 去一次示威都已幾夠去10幾次撐警喇 分享分班貪錢無腦藍絲啦

唔怪得d狗咁嬲
原來個個示威者都高人工過佢

無人想知

全靠反送中，終於上到車。

上車買樓，從遊行開始。。

大家加油呀，好快買到樓!

嘩！正！求介紹10 miles 以外的後方支援工作，脫離公屋上太古城，這再不是遙不可及之事了⋯⋯

$8000 x 30 日= $240000.
這樣看來香港樓價應該可以再創新高吧!!!!

依輪我都賺夠，都想俾人賺吓

我喺後排做吟遊詩人好快可以上樓了

我諗我都可以有人生第一桶金

邊度請人
返足31日都得

喂喂,有冇電話？後排做1個月都有24萬

屌呢D膠POST拉啦

咩電話？

屌 邊度有名報

我想報名！

屌你.咁多個月都味知邊到有得攞錢

做和理非都有得住太古城

最戇鳩係要倒貼啊

中段，五位，ssp tat也可！每個五六日可上班

唔怪得香港D銀行無曬現金啦

我都要電話呀，邊個會比錢呀．

唔掛得個股市唔大跌
每日大量外滙湧入香港
我都諗住見工 賺日薪八千都好

我屋企就有人信，初期問我懶好笑問係咪有錢收，之後直程明示暗示點解冇錢都要去，前線指揮有錢收先咁落力，冇收錢嘅後排做義工就唔好咁博啦乜乜柒柒，聽到我想嘔，證明佢地係堅信有錢收

笑話一則

呢幾個月加埋我買左幾層樓 升級中層了 有社會地位了

做示威者好快就有地位過警察了

正，轉長工先

收皮啦5毛樓主
又想帶風向話黑衫收錢
屌你老母

受僱於現場工作
不受禁蒙面法管制

民建聯同工聯會係咪因為走數先俾人爆玻璃

囉屌 1200升到8000
一陣比啲前線屌加咁多點算
Molamola要被割了

美國俾足4個月錢都仲未破產
兼且貿易戰大佔上風

求收錢地方

好快買到太古城

新職業示威師

先唔講有冇cash 問題，但80 憶cash 要疊到幾高同幾多條街，有冇人計下

好快發達

我做中工算，現金出糧再申請公屋

聯絡方法？

條數點撚樣計，漲幅比例唔一樣，有無用過腦唸過

喂lm

點解呢啲咁無聊嘅fake news已經存在咗幾個月都可以上到熱門?

咁好搵，邊度有得派錢

走啦你
你一年抗爭幾錢
我交嘅稅都唔止啦

嘩屌，如果下次700萬人上街，外國勢力找唔找到條數架

我後排800都ok架 唔該快啲聯絡我

推推下一陣有人當真

首期 我黎啦

聯絡資料呢！

共匪嘅邪惡就係利用藍絲發錢寒思維以為可以用錢收買靈魂，藍絲豬腦係冇藥救

我都準備遞信全職勇武了

美金？？？

邊到見工 ?

企10mile 收5000有冇人請

唔怪得美帝爭人咁多錢啦

正路啦，連登有人話出去既派錢都即刻大把人留名

邊度收錢？
仲好搵過班狗

點解我重未發達 邊個比漏咗錢我

千祈唔好中銀過數
可否要金條？

發達靠今舖

反正藍絲都冇腦
不如寫$1000000啦

屋企兩個藍屍廢老問我點報名

比返出去就有。。。成本增加

點解去撐警收少咁多錢
係咪美帝財力勁好多

屌你個閪做和理非都8000搞手快撚啲搞日日示威
我書都唔讀了
就黎有錢過林太

好快首期

藍絲黑警快啲過嚟一齊賺錢啦做多份PT如果唔係住一世公屋呀

做物資抵玩啲

真係想知真心信咗果班嘅智商係咪同熱普城教徒一樣

我老豆信...

我哩排都賺夠
都想比其他人賺下

全職示威了
不工 不了

上車不是夢 想冚家一齊見工了

我半價OK快D請我

示威師

幾時派啊 話個地點俾我聽 益下我

$15000一日
一個星期返3日工都18萬一個月
仲高人工過班popo日日ot
有冇popo打算轉工

說個笑話
青衣yoho

發達靠呢鋪啦

藍絲仲唔快d 加入？

嘩

我都想搵個工頭 邊度有呀？🤣🤣🤣🤣

大家請到沙田愛收錢

同感

你問佢地睇ＣＣＴＶＢ有冇見過老野著黑衫
以為自己係黑玫瑰？

我未收到錢bor,喂，俾埋個聯絡電話來，我要追數

係後排兩日 ilone在手

仲好搵過啲狗

同問

有冇咁on9

上樓不是夢

有有搞錯？！我發夢個時有叫口號，走我8000數

4000 瀨埋屎都得

番一個月就24萬 好過去打劫
ibank都唔夠你玩

正呀喂！發大財

咁都8000 真係藍絲都睇錢份上出嚟做黃絲啦

冷氣軍師拎8000蚊 睇黎我要辭工了

屌你班仆街仔有錢收唔share
下次可唔可以話我知係邊到排隊

好野 ,又有工開 班藍絲又話搞到好多人無工開 出晒黎示威咪得

咁d黑警轉職做示威者lu

求聯絡方法

邊個埋單

藍絲去警察ot
黃絲示威
齊齊日日示威永動機上樓

都唔明點解有人會信

大陸係咁印鈔都唔撚夠

仲要出現金 唔冼報稅
人人買得起樓了
廢老訓街吧

聽人講好多導遊之前冇工開 轉左行

我好快可以退休啦！

行咗幾個月，快撚啲出糧啦，可以買架車代步，下次和你塞。

咁少錢

發啦發啦
坐十年都值呀

樓價多得示威升到仆街

拉
推番行動po

邊度拎翻我啲人工？？

我已經辭埋職打算做長工
求聯絡

我又要
求PM

屌！尋晚就加價啦！
行規老散壹工80000英鎊，兩粒鐘為壹工吖！ot就壹粒鐘當3粒鐘計㗎！
屌！唔好爆晒響口喇！跌價畀人屌就無謂喇！係咪吖？

正，呀，喂

有冇A盡介紹返

［執倉］整理兵器倉庫

仲以為秒薪添

香港真係福地

邊到可以收錢拖糧

電話呢屌你老母我要去呀

梗係用支付寶啦

唔係點解咁多人去打卡

呢個表仲未update,
後方加到8皮喇, 直接出美金

嘩屌 全職做黑衣人賺到fat fat
上車指日可待

6000咁多?個蛇頭俾我5舊咋
仲話嚟緊有活動會預埋我
俾人搵笨
仲要無中午慶功宴食呀

有無Whatsapps ?
上車不是夢

人地開一排ot 又iPhone 11 pro max
我出一日就有 on9

上車機會來了

一日有一部新iphone
咁辛苦返工做乜
我係藍絲就落場幫手喇

買樓不是夢

喂！冇撚透露畀阿藍翁同藍婆佢哋知啊！屌佢老c吖！會好快跌價㗎！屌！

前線衝加7000
但中場加9000
作都作得好D

點解FA都仲係冇錢收

藍c 心動不如行動

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

仲未收到錢呀
等住要啲錢食飯架嘛

蒙面法後排都要坐一碌 25000
8000貼錢打工？

呢個價
中國還咗嗰1萬億未無咁甘

沙嘴道 字都唔撚識打

請問可以係邊度claim錢？上車有望

好似中排抵屌d爭3000，
起碼唔洗食真彈

因間佢地cap低我地鳩up點算

邊個金主出糧?聯絡地址電話?幾時有錢收?不如簽張合約再講

叫埋佢出去搵錢

李家超話受僱人示可以蒙面喎

我全家一齊後排支援，每次32000

去50次都夠俾層樓首期

讀書已經唔係岀路

示威解決香港貧窮問題。

嗱 如果藍絲識玩，一定要加入我地，齊上齊落
一齊賺外國勢力嘅錢，賺到外國破產

示威示到發達

聽聞藍絲投誠都有8000架
9792 x 8688

屌
笑左

咁激，好快買到紅山半島丫，屌你老母

出呢個價錢就無哂人做解放軍

你頂爛市

我想去參加

我做過啦
收到樓都有五層

宜家一個月30日都有示威，我上街，可以上車了！

傻左呀？
出呢個價，藍絲爭住做
藍絲做野宗旨係咩？
收錢hea做
老解到佢地即刻倒戈啦

有中午慶功宴食喎但係得$350

係喎點解你哋會有咁多錢架

我已經quit job全職做緊示威啦
拉埋兄弟姐妹老豆老母阿公阿婆姨媽姑姐
一家幾廿口去做中排示威
一日收二十萬
四個月黎已經買左幾個單位收緊租

隔尼屋個陳師拉個老公係藍絲，每次去撐警都係得二千，仲要俾中介食commission。佢地今日仲問我聽日可唔可以帶佢地去遊行示威賺錢

出糧未呀

邊到interview?

我上次係fb留左名，無人揾我番工

咁就攤長黎玩，上車不是夢

蛇頭電話呢？

呢個價
藍絲都變黃絲

正呀WEI

【今晚九點大行動】唔好等到聽日遊行，有急事要今晚即做！

包月一個月

哇，日薪15000
噉我畀得首期啦

屌，我又要做，有錢過誠仔不是夢，求介紹

廢老頂爛市

如果係真,大把藍絲出撚晒黎啦
都未撚輪到我地後生

齊齊做啦藍絲，依家益下你地

咁太古要起幾多樓先夠新進有地位嘅香港人住

仲吾快啲比錢我？
我等緊買起香港🇭🇰

判頭係邊？DLLM走數

去邊報名

前排番兩日…
高過我成個月人工喇………

轉職了！！！！

屌 8000 正

邊到報名 我舉手 真係藍上腦D傻閪

咁高價 啲藍絲會唔會心郁

……
我得$250加件T咋

人善人hate

用下腦

立即report，保護手足！
1.立即檢舉，揀 “散播仇恨煽動暴力”

立即投票，展示民意！
2.

Rthk 民意調查支持定反對禁蒙面法
結果會係聽日城市論壇公佈快

整個假蛇頭出黎呃鳩班藍絲出去食tg有冇得諗

咁搞法派錢條數分分鐘多過明日大嶼

想當年，的靚去劈友，阿公都係封$50老毛

利申，聽人講

計返琴日單日條數應該多過億

何妖拖糧，上次出完都未找數

後方企係到都$8000? 好快買到太古城恥笑毅進仔

屌 屋企個兩個廢老真係信呢個價表

發達喇今次
每日8000
如果持續一年就有成300萬喇

真係有錢派， d狗即刻180度u turn啦

如果後排睇打都8000，咁我開住電腦睇九格live有幾多錢收？

pm

幾時先收到錢
好多個月啦

如果係咁 CIA要破產了

我開價前排500000,俾現金

但個地點好準喎。
真係無大台？開始有d懷疑

6月到而家,我而家搵左5千萬

15000 咁低 ? 無撚野啊 ? 搵命搏架喎. TUNE 高 D 先啦吊

做開前排，屌你老母連雙工都冇，後排行行企企就加撚咗幾倍人工

我買埋車位啦

我都想做啊，介紹我啦，好過番工

唔怪得之由100萬人加到300萬人啦
快啲700萬人起義

全職去示威喇可以

後排一位

正 求介紹

青衣新開左YOHO?

推

前排個價低左
要食子彈應該高啲

呢舖肥仔了

我今日聽到個阿姐講3萬，親戚個仔已經儲到首期

我想要，問邊個攞

咁好Popo 唔使OT, 放咗工行過對面就得.

我呢排都搵夠喇 可以介紹藍屍去做前線

啲藍絲有無諗過轉會？

問邊個拎錢先?

班低能仔到底有冇計過其實一共要幾錢？邊能個咁多錢畀？點能樣畀錢？咁多錢出出入入，銀行唔懷疑洗錢？差佬查唔到，拉唔到人？四個月咁耐，大把交易記錄大把時間查啦，點能樣會查唔到？拉咗成千人，點都有頭緒啦，係咪？on 9!

如果有咁多錢
藍絲點解唔變節
反正佢地自己知自己收緊幾多

後方5000 我做
連登仔咪鬥賤價

依個係卧底價呀嘛 唔係邊有咁多狗去做

quit左依家份工全職示威先

00後上車不是夢！
我要中學畢業就full pay做業主！

邊撚度叫青衣YOHO

咁派法直接叫軍隊重可能唔洗咁多錢

班人有冇腦

笑撚死 我都收到呢幅圖

時薪黎架！

有fd真心信 戇鳩真係無藥醫

可以買核彈啦

真係好好賺

利申
賺到上埋樓

黑警一個月先出得十皮，垃圾

佢唔留contact我點去見工丫

親，邊度見工？

我連登留言支持都收緊五千萬一個

係 我已經入咗幾箱瑞士山區肺等轉手

係咪呀？做一日可以休息一個月

抬到呢個價會俾 14億搶左黎做

點止... 前排一個月開齊同特首差唔多

你人工好高 養腦魔嗎

我養連豬

岩岩收購左360

就快警察去晒示威
藍絲又去晒示威
香港成功修補撕裂了

蛇頭係邊 我可以日日做唔放假

繼續吹花我地呀 我發夢聽日都出去示威
我都冇錢收啦 講嘢可唔可以用下腦？聽日如果超過1,000,000人出嚟嘅話係咪個個都收8000啊咁背後俾錢嗰個咪破產？講嘢之前用下你個大腦 點啊藍定警察啊

返足一個月咪高人工過777
絕世筍工

有冇人有好介紹
平2000我都肯做架

青衣yoho

今日又開工日薪8000
求蛇頭聯絡
我好有誠意呀！

我都賺夠了
係時候比其他人賺下

真係有既我即刻quit左份工做全職示威者

今次幾多外國勢力破產都唔得掂

18區遍地開花 裝修交通=裝修經濟

邊度報名 想做

可唔可以跟機

唔好做狗 過來做人la 高人工過做狗呀

私了要打JJ唔好打頭 打頭好核突
打JJ爆左都冇人知

文宣要向無辜民眾道歉 比外國知點解我地咁做

推 和理非出黎就係想保護你地班勇武前線去做野ar 勇武唔該醒目快d走 不戀戰

屌你老母 全職示威啦 仲諗
月入20幾萬冇難度呀！
咁多錢都唔賺我覺得你唔係人

白痴！為了錢出來搏拉，分分鐘坐十年八載，有人放這種風是當人白痴？

同佢鬥夸
你話係呀
我朋友個朋友個仔上次出咗幾日
就即刻買咗半山豪宅

聯絡電話係邊?
大家4個月$0.5都冇收過, 仲要倒貼, 真係好唔抵
快啲推到有聯絡資料

可能遲啲冷氣軍師都有價目表
一定要記得聯絡資料, share
次次都冇聯絡資料
都唔知幾時有機會買起曱甴王啲地

要行公爵公主制度，會員制

要成為榜樣，好似補習社宣傳

中國人話有幾蠢，就可以有幾蠢

好過做雞做賊呀，男盜女娼的中國

唔係住太古你有咩地位呀

15000 只計六，日加假期9日
十皮幾一個月發達啦

屌你老母阿富汗班僱傭兵都係一萬港紙一日
去阿富汗唔好？起碼有槍用

有人真係信.... CLS

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

笑撚死
咁好賺 我極藍報唔報得名？

大家收左幾多錢

老老實實講出黎啦

直頭反攻大陸啦 呢個價
14億人即變深黃

正3個月嚟差唔多入到1個單位，我呼籲藍絲一齊加入黃營

唔怪之得8月港元存款少左成千億啦，原來派哂比d 示威者。

D 垃圾藍絲個腦得個錢字先搞到香港今時今日咁，所以佢地理解唔到會人願意蝕底

其實可以喺邊度攞錢 小弟等錢洗

我準備去美國啦，你班popo等自己啲OT錢畀柒婆沒收啦
Bye

點解我咁窮

做前排唔抵屌，加得個一倍都唔夠，風險又高。後排啦，一加就加幾倍，做兩日就抵返前排一日，風險又低，傻仔先做前排

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

遲早要改寫做日日十萬天天出糧

有，大把

青衣yoho起邊

藍絲得$600， 你叫藍絲情何以堪

美國或西方出錢：想撕爛中共塊面，最好係街上有大量和理非遊行抗議中共，所以機會低。

大劉或反送中富豪捐錢：應該去到9月5日就會完。

誰會捐呢筆錢搞野，特別是10月2日後的示威，幕後金主是誰？

我屌呀 邊度收錢 我出去咁耐戶口得返0.32$

有冇電話可以聯絡下

如果真係
仲點會有黃同籃呀？
D籃都變晒黃啦一早

你ID

吊，仲唔9衝，報個靚名啦

然後, 排隊收錢條人龍, 應會長過人鏈

一天8000一個月比一哥領的還多

你班popo OT都賺不到
要不要跳槽加入黑衣了
薪水高福利好
買的起太古城有地位了

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

冇錢呀屌 已經打兩份工都唔夠洗
打工打撚到返唔到學，仲要又社運又文宣
屌你比錢我呀

搞撚錯
點解我一次錢都無收話
食夾棍？